[港姐]有無人發覺其實最on9係佢老豆

搞咁多野諗住令個囡開心，但搞到而家全香港人指住佢個囡話佢樣衰